如果真係禁網，我突然諗返起數碼暴龍01劇場版我們的戰爭遊戲

用衛星手提電話